哈利梅根名利雙收 加州大宅升值近3倍

哈利梅根名利雙收 加州大宅升值近3倍

英國哈里王子與夫人梅根早前接受美國名嘴奧花雲費訪問，其訪問內容惹起社會各界熱議，令兩人瞬間成為全球焦點。哈里梅根的名氣大增，伴隨而來是利益收入。美國有當地地產經紀指出，哈里梅根在美國加州的豪宅比他們購買時升值近3倍。

哈里與梅根在2020年6月斥資1465萬美元（約1.13億港元），在加州聖巴巴拉購入一間9間寢室和16間浴室的豪宅。豪宅位置優越，鄰近聖伊內斯山（Santa Ynez mountains）的登山徑，而且景觀極好，更附帶戲院﹑健身室﹑網球場及泳池等娛樂設施。

當地的地產經紀表示，豪宅所在區域的售價起碼超過4000萬美元（約3.1億港元），比起哈利梅根當日的價格升近3倍。不過，有業者表明升幅並非與哈利梅根相關。

億幾港紙有咁多野
平過香港

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪
佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉
不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿
「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」
「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲
有腹肌唔等於有力量
我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間
成班同學企哂係側邊睇
佢就除左件校服
成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔
見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋
但完全同腹肌冇關

113m喺香港都只係勉強夠買南區獨立屋

jm9

人哋啲豪宅係噉